厭世。

究竟幾時先可以死

肩狗都未死你死乜春

做咩負面咗咁多

樓主咩事...唔介意嘅話可以同我哋分享吓喎。。。

系

不嬲都負;(

想4

有無話點解。。。或者最近發生咗啲事？